種種跡象顯示ELKIE準備投共 重撐唔撐?

庄锭欣 ig unfollow 咗好多人
包括mira，光速割席
驚死俾人話港毒 ，個人簡介由團youtube改做個人Weibo
知你Mon po啦 庄锭狗到時奶唔到中國肯定返香港揾食，為咗錢咩人血饅頭都食，仲賤過小粉紅

以前

依家

BY USER冷冷風吹

講到香港人養開elkie咁

連仔: 我睇唔到 ELKIE係黃架

有得唔繼續撐咩
連登仔幻想左人地暗黃好耐以為係清泉
咁搞法我地車傻撐左咁多年唔通自打嘴巴

而家奶 連登仔：垃圾
唔奶 連登仔： 多謝 但kpop都係垃圾

支持莊小姐姐

露多啲出來就唔反

庄锭欣 連登藍絲/打手：
:庄锭欣好黃 :但佢從來冇表過態
:佢暗黄 :你咁講popo都暗黄
:佢好慘，比隊霉團CLC同cube拖累 :慘就剩係怪人怨人，你慘人地就唔慘，唔比你拖累人，人地團中途比你插入你都感恩都冇啦，
慘就可以隨意毀約賣隊友，啲隊友都係新聞先知
:佢話Cube剝削佢，唔出糧:佢講你就信，係真係解約追錢、有理有據唔揾韓國法律、律師，去揾中國律師出張聲明
:有咩問題？你香港同香港人有冇中國咁多錢揾？:冇，冇人唔比你揾支那money，香港人都可以屌鳩你隻連賤過小粉紅都、只認錢同專食人血饅頭既庄锭狗啫

佢隊野散未？

點撐...

唉

支那人好難服侍架，洗底出盡力奶都未必滿足到班垃圾，
真係建議佢停一停，返香港讀返書先再諗娛樂圈啦 佢好似中學都未畢業 , 再唔係搵返家燕媽媽囉
韓國基本上冇得再玩， 咁樣解約仲邊有公司敢簽佢？

搵個中共幹部埋單咪得

wfc

wfc x2

投共，一個show 平平地十零廿萬
揾幾年之後嫁個富二代
仲同我地黃色娛樂圈咩

支那依家都唔受佢 同td子瑜玩係死罪
十個入面九個都屌佢唔好扮愛國賺人民幣
玩撚猿咗 兩頭唔到岸

只要CLC下次cb攞多個幾個一位佢自然會回歸CLC。大家係每次CLC回歸要投佢哋棄gidle

咩人黎？

kpop有中国人真係特別麻煩

韓國人已經當左佢係啲中國成員咁係韓國賺完名氣發展完就返大陸

大陸班玻璃心 MC賤都要跪低乞 咪以為好搵先得啦